有無巴絲係入閘機做?

細個做過汽水機

做過atm

點解你地找咁散又唔收毫子

好正 套動畫

屌全手動

係推銀機做緊

做緊計數機 好chur

冇讀精算
入唔到行

做乜幾乎每日都有依啲post 第一個講就話好笑啫 第二第三就係煩咖喇

創意台嚟咖 比啲創意啦

主要想分享條片

有無巴絲係入閘機做?

一個人推火箭